呢隻可能係PS上最好玩既RPG

而家都好想玩番

D圖好衰, 睇左陣先見到D角色樣
樓主你可以DOWNLOAD個PS模擬器,
TOE有漢化好耐,你上網DOWN埋漢化玩,了解埋隻GAME個故事仲正

tales系列死忠

時空幻境
極光劍

日文真係唔知講乜
但都好好玩 打隻時精靈勁到

Persona 2 罪 和 Valkyrie Profile

ps年代當然係FF7

有冇link? 呢隻係tales of ?

TOE
當年小學玩完呢隻就迷上左呢個系列

求link

留名
依隻係TO乜？

八方旅人上係ps既話有冇得一戰

Chrono Cross
OST是史上最正

好似gba 同psp都有？ 好玩到仆街

好想手機出呢d RPG

Valkyrie Profile第一